隨著你年齡增加，溝女成本將會急劇上升

中學時靠把口
做下運動，樣唔太柒已溝到女
放學篤兩串魚蛋 屋企附近唱下K已是活動

升到U行街睇戲食飯是基本
Dayoff要去赤柱西貢
Sem break plan去旅行
IG留意到有咩好食就叫去
慢慢發現所謂既一人一餐
譚仔永遠係佢俾 而酒店buffet就你既

出到黎做野都唔駛望條女會出咩錢
唔係公唔公平問題
而係你唔願俾既話
一班年紀俾你大既男人會不惜用銀彈同你爭女
而廿另既女仔開始唔會抗拒搵個大自己十年以上既男友
又要諗買樓 一年去兩次旅行
仲坐jetstar? 唔好玩啦

到你廿幾歲
你發覺d女已經唔會俾你架二手Z4或者咩golf gt哄到
要用車黎溝女 麻煩起碼渣架m2先講野
你有層樓
係邊先？屯門元朗？三百尺就想屌我個西？
諗多左

然後到你偶爾發現
當日同你同校既mk仔而家係尖沙咀做緊髮型師
溝左條女先十九歲
雖然都係mk但始終算青春少艾
觸摸過既賓周分分鐘少過身邊班同事

中學時0成本溝返黎條女
無論樣貌 性格 處女機率 都優勝過身邊所有女性
成本翻左幾倍 質素卻有跌冇升

So? 係咁ga la
唔講仲陪你拮魚蛋？

有感而發姐

所以點解好多人一話升大學/出黎社會就分手
係因為自己仲用緊以前果套對自己條仔/女
Keep住競爭力先係留人既手段
唔同階段要既野唔多
社會係咁殘酷

點睇三十歲外賣仔都溝到十幾歲天水圍屋邨妹

有父幹
理撚得你

年齡增加
但係你自己唔努力上進mode
仲想追優質女？
仲想有個叻老婆管住頭家？